踢街波，for廢柴但想踢波既人

入得黎踢最好唔好係青年軍，
皆因只係想踢波為樂，無壓力
場未搵，多數都想起觀塘藍田附近
每星期踢一次，志在娛樂！

有興趣就留TG！

會開個TG group

好多年無踢，好想再慢慢重新學返踢波，希望巴打們唔介意我廿幾歲人比起新手更加新手

一陣出到嚟唔係美斯就C朗

如果出到黎有美斯c朗我一定屌7佢

岩岩踢完英超放暑假可唔可以join

啱啱踢完世界盃出咗局 可唔可以join

TG: lokeke

唔識踢 受唔受 油塘三家村冇乜人踢

我三十尾受唔受

收咩年齡多，踢左好多年波。基本功唔錯 但唔係比賽料 想踢返多少少

留左名先

今晚開group!

未踢過波收唔收 tg: m6thew

未踢過join唔join 得？

自己入黎

自己入黎唔逐個加了

咩人都收！未踢過都收！總之有興趣就入黎！
青年軍踢開街波既人唔好入，入琴黎屈機搞到其巴打唔洗踢就無癮！

咩人都收！未踢過都收！總之有興趣就入黎！
青年軍踢開街波既人唔好入，入到黎屈機搞到其他巴打唔洗踢就無癮！

iwant2playfootball

通常出到去個個都勁撚到抽筋

以前john過最後發現有個唔知港超後備定乜

求加

只收廢柴既話
十幾條友唔識踢既應該悶到仆街

通常最後出到黎個個好撚勁

之前明明開個tg group
好似踢過一次就收左皮

有性趣

堅廢

thx 巴打

次次啲歡樂場都有勁人

3個

自己入谷

之前踢歡樂場有個沙田區隊 屌佢老母

樓主不如你還左30萬先去踢波啦

@tonywong013

踢咗3,4年波，無跟任何球會踢過，只係踢過一無垃圾學界，我想踢波呀

tg:Mekoleunghm

太遠

利申真足球廢柴
24歲, 連高波都唔係太斬到果種

無tg 係呢度傾得嗎

Thanks

通常出到來都好撚勁

我51歲，唔多識踢
利申，想踢

Pish

有冇識急求在場 ?

廿歲仔 玩過fifa 好想真人踢波 求加

有興趣 廢柴一名 加我

真係好耐冇踢過
廢撚到喊得嗎?

又成班港隊撚新手

踢左5-6年但重要新手咁

堅廢, 求入gp同差唔多程度嘅人踢

網上踢波騙案多
出到黎全部美斯C朗

返恆大前嚟踢下ok?

冇踢兩年
以前都唔係勁 瘦到仆街

可唔可以add 埋我？

Hi可以add埋我，想一齊踢，

d人一d都唔廢

新手

Yes
如果近少少就好

十幾年前中學時玩過學界
而家跑兩步就喘氣

新手求賜教

等加

想踢就自己入group